Ze hadden getrokken een plotselinge beweging vooruit, hadden hun roeiriemen, had run athwart ons en waren het vasthouden aan de steunrand voordat we wisten wat zij deden.
Dit veroorzaakt grote verwarring aan boord van de stoomboot, en ik heb ze bellen naar ons, en hoorde de gegeven volgorde om te stoppen met de schoepen en hoorden ze stoppen, maar voelde haar afrijden op ons onweerstaanbaar.
Op hetzelfde moment zag ik de steersman van de kombuis leg zijn hand op zijn gevangene's schouders en zag dat beide boten zwaaiden rond met de kracht van het getij, en zag dat alle handen aan boord de stomer renden vooruit heel fanatiek.
Nog in hetzelfde moment zag ik de gevangene opstarten , leunt op zijn stapelverliefd en trek de mantel uit de hals van de krimpende sitter in de kombuis.
Nog in hetzelfde moment, ik zag dat het gezicht onthuld, was het gezicht van de andere convict van lang geleden.
